+++  
draft = false  
date = 2023-11-27T22:00:00+02:00  
title = "Mui Ne"  
description = ""  
slug = ""  
authors = ["Jonas Burkhalter"]  
tags = ["Reisen", "Südostasien"]  
categories = ["Reisen"]  
externalLink = ""  
series = ["Reisen Südostasien"]  
+++

## Montag: Strandparadies in Mui Ne  
<!--  
Entspannung am "Strand"  
Bloggen  
Mocktails  
-->  

{{< figure src="./images/beach.jpg" alt="Strand" class="aligne-right size-smaller" >}}  

Der Tag begann in Mui Ne, einem Küstenparadies, das mit dem Versprechen von Entspannung lockte. Unsere Zeit verbrachten wir am Strand, einem ruhigen Rückzugsort, an dem das rhythmische Rauschen der Wellen die Hintergrundmusik des Tages war.  

{{< figure src="./images/mocktail.jpg" alt="Mocktail" class="aligne-left size-smaller" >}}  

In der entspannten Atmosphäre vertiefte ich mich ins Bloggen, um die Essenz unserer Abenteuer und die vielfältigen Landschaften, die wir auf unserer Reise erlebt hatten, festzuhalten. Die Tastatur wurde zum Werkzeug, um die Geschichten zu erzählen, die sich mit jedem Tag entfaltet hatten—ausdrucksstarke Reflexionen über unsere Erlebnisse.  

Die Farben des Sonnenuntergangs malten den Himmel in Orangetönen und Rosa und schufen eine malerische Kulisse für unsere ruhigen Momente.  

{{< figure src="./images/sunset.jpg" alt="Sonnenuntergang" class="aligne-center size-medium" >}}  

Als die Sonne hinter dem Horizont verschwand, tauchten wir in einen angenehmen Abend ein, begleitet von Mocktails—erfrischende Kreationen, die die entspannte Stimmung von Mui Ne widerspiegelten.  

## Dienstag: Abschied und Besinnung am Meer  
<!--  
Abschied von Linn  
Entspannen am Pool und Meer  
Planung der nächsten Tage  
Bloggen  
-->  

Der Tag begann mit einem bittersüssen Gefühl, als wir uns von Linn verabschiedeten—ein Abschied, der eine Lücke in unserer Reisegemeinschaft hinterliess. Die Erinnerungen an gemeinsam erlebte Abenteuer hallten nach, und während sie zu neuen Zielen aufbrach, trennten sich unsere Wege vorübergehend.  

**Auf Wiedersehen, Linn 😞😢**  

{{< figure src="./images/relaxing.jpg" alt="Entspannung" class="aligne-right size-small" >}}  

Auf der Suche nach Trost in der Ruhe von Mui Ne verbrachten wir den Tag mit Momenten der Besinnung. Das Entspannen am Pool und am Meer wurde zu einer meditativen Übung—eine Gelegenheit, die beruhigende Symphonie der Wellen aufzusaugen und in der blauen Weite Gelassenheit zu finden.  

Der Nachmittag wurde dem Bloggen und der Planung der nächsten Tage gewidmet, während sich ein Horizont voller Möglichkeiten vor uns erstreckte. Das sorgfältige Planen unseres Reiseverlaufs wurde zur Landkarte für zukünftige Abenteuer, jedes Ziel eine potenzielle Leinwand für neue Erinnerungen.  

Am Abend nahm der Tag eine unerwartet lebhafte Wendung. Spannende Partien Billard gegen Claire brachten eine Atmosphäre freundschaftlichen Wettbewerbs und verliehen dem besinnlichen Tag eine unterhaltsame Note.  

{{< figure src="./images/pool.jpg" alt="Billard" class="aligne-center size-medium" >}}  
